懷疑有人share fake news

我發現有單嘢好嚴重好需要跟進 係試過上過一兩次熱門 但係好快俾人洗返落嚟

樓主所引用嘅po已經有人指出部分內容未fc 有fake news之嫌
想連仔幫忙標注 2231971有fake news內容

樓主引用左兩個po但呢兩個都已經有人指出部分內容未經證實 但樓主堅持引用 有share fake news之嫌
囚牢抗爭︱堅強女囚友獨囚至崩潰尋死 拒檢測遭懲教濫罰水飯房「觀察」

（救人）22歲理大女手足被還押近一年，近日單獨囚禁水飯房壓力爆煲自殘

幫推thx

推

Push

堆

推番下

推多野

我覺得整合一下開post講先有用 大部份人都唔會追post 直接推

好

我諗都係唔好啦 廢事又上翻熱門 手足都想低調

明白 尊重你嘅決定